早兩個月有無人見林鄭放寬樓按就即刻狗衝入市？

好想知呢啲人近況係係un un 腳
定係嚇到腳都震埋

啟德日日都好多成交 唔知有乜好驚

依班人跳樓都唔抵可憐

我想睇既 唔係班炒家仆街
係呢班亂接火棒 頂爛市 以為有利可圖既真港豬